今年721係我廿幾年生日黎應該唔會同人慶祝既一年（發夢）

小弟721生日 唔知連登巴絲打可唔可以係721前留句生日快樂俾我我唔知我可唔可以睇到22號既日出
我既願望係希望21號個日 香江人身體健康
香江大步𨈇過

利申：發夢

唔可以

夢中見

係最多人同你一齊過嘅生日

又係喎 多謝提醒
最近發太多夢諗野偏負

你應該開心，原來有咁多隊友

惡勢力需要良心既巴打絲打一齊面對

感恩仲有香江人行出嚟

多謝你既提醒

唔洗感恩 你要多謝既係自己
多謝自己仲未放棄呢個家
共勉之

同熱愛這片土地

提早講定
生日快樂

同樓主差唔多日子生日 或者我都唔會慶祝
生日快樂！

到時光復香港當禮物送俾你
生日快樂啊巴打

生日快樂啊，爸打
希望你願望成真

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday happy birthday
Happy birthday to Sexyman🎂

721

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

多謝巴打

都祝你生日快樂

一定要實現

一定會的俾啲掙扎

多謝你
But I’m not sexy man

721見，生日快樂